今集愛回家個kc 好似林作

一樣係大律師
一樣係白鴿眼
係kc型啲

林作表示：科大係垃圾

推

最好笑係之前林作不停鼓吹 全民造星Oscar都係喺科大讀

推到林作收皮

科大仔全面進場

今集愛回家個kc 好似林作

Po錯